[加州議長小龍兒]三月一日沙田賽日討論區

第一次開
標題馬

連登馬膽王挑戰賽 第四季報名區 (3月6日 開始)
[url]

駿闖你跑咗去邊

我巫
屌你騎壯仔又唔見咁好

對手唔同
除左拉同巫
仲可以比邊個騎

記住係沙田夜賽

跑過三百米處時，羅理雅（「有得威」）的馬鞭被莫雷拉（「步步友」）的馬鞭擊中脫手

屌你老母莫雷拉

威仔退役啦，有馬接班
雖然成場都好慢2:03.78，但係鬥爆一段，威仔連爆個下都無埋
無咗以前個種霸氣

淨係爆到轉灣果段
之前輸都冇爆得咁短

皇天

各位手足研究住先
我繼續努力做埋份FYP

好唏噓

大摩今日場場有，係得駿闖冇

一代馬王

由心出發

Hi

終於返到香港
今日淨係玩左G1
比6隻中得4隻 抱歉了

想問你會唔會出賽後 想學下野

巧彩唔係香港，好似幾難玩

今日惡賭

今日如何

唔好講學野 大家交流下
我呢排有啲忙 下星期要mid term
遲下一定寫返野

我其實想買怪獸家長 一去到傳送時 數據無埋
今日位置好賭 冷頭熱腳

谷草都好難賭

唔玩沙田了 買將男 萬事欣 陽明秋秋 w 全部第二

下次wp過關嘛 只差一點點

觀自在跑3班準到爆

上次點會冇p姐

2班同期惑 東方快車跑 3班減埋十磅 都輸 東東

佢要的大後上馬

香港有幾多大後上
猢森以前專練後上 放頭都練到後上

有冇人比森哥電話佢
送佢一程

睇返有得威真係好撚慘
炒飯都出盡奶力推 無左鞭真係差啲
主觀感覺有鞭似有三甲 冠軍唔敢講

講多樣野 老巫真係柒姑碌
壯思飛輸騎師 慘

應該有第3
炒飯冇得炒差好遠

唉
無得鞭下隻馬，咁大隻馬點推得到

火紅人流鼻血

練馬師約翰摩亞（「銀城福星」）因違反賽事規例第50(2)條，被罰款三萬元。
三、警告

驗到禁藥?

不要說了

呢場其實比潘狗係咁頂住用左好多力 轉完個彎仲要係4疊 唔輸就假啦

詠彩繽紛冇p 爭啲出事 好彩買咗蓮花巨星

輸得太遠
見佢好早就冇力
潘狗唔頂都差唔係好多
最多叫追到近的

做就今次有5倍P

冠軍是我

擺明同蓮花巨星掉轉左馬跑

係勁既 不過壯思飛係做就你贏定老巫真係咁蠢 睇唔透

佳龍駒
鷹雄
美麗傳承
喜蓮彩星
喜旺寶
明月青天
加州議長
巴基之星
勝得威
綫路勇駒
大雄圖
西方快車
赤兔寶駒
四季旺
安駒
達羅素
劍斷浪

今年既4歲馬實力好好 (可能仲有的不明物體), 感覺上今年平均好多, 無論1200米, 什至去到2400米都好, 當中呢批馬都有相當既實力, 我自己好期待呢場打吡

賽 後 新 聞 ： 今 季 首 次 冇 馬 贏 莫 雷 拉 4 3 連 勝 斷 纜

【 本 報 訊 】 莫 雷 拉 的 長 勝 紀 錄 昨 日 終 於 斷 纜 ， 他 由 去 年 9 月 2 5 日 起 ， 至 上 周 三 為 止 連 勝 4 3 日 ， 昨 日 他 騎 九 駒 只 得 憑 摩 廐 「 步 步 友 」 、 「 無 敵 飛 龍 」 及 蔡 廐 「 陽 明 秋 秋 」 三 駒 入 Ｑ ， 今 季 首 次 冇 馬 贏 。 而 昨 日 好 拍 檔 大 摩 及 蔡 約 翰 均 有 馬 贏 ， 但 莫 雷 拉 卻 未 能 分 一 杯 羹 。

田 泰 安 首 勝 騎 師 王
蔡 約 翰 旗 下 的 「 魅 力 知 友 」 在 田 泰 安 胯 下 贏 馬 ， 馬 主 鄧 詠 琪 表 示 這 場 頭 馬 是 意 外 驚 喜 ， 她 說 ： 「 賽 前 我 們 一 家 人 對 『 魅 力 知 友 』 沒 有 信 心 ， 估 不 到 牠 今 場 可 以 順 利 取 勝 ， 實 在 喜 出 望 外 。 」 田 泰 安 昨 日 還 有 「 幸 運 坊 」 、 「 威 利 熱 流 」 及 「 怪 獸 家 長 」 獲 三 亞 ， 最 終 以 2 9 分 今 季 首 次 勝 騎 師 王 。

賽 後 新 聞 ： 首 口 孖 寶 $ 3 7 , 0 7 0 今 季 新 高

【 本 報 訊 】 昨 日 頭 兩 場 均 爆 冷 ， 頭 場 梁 家 俊 爆 容 廐 「 極 速 前 進 」 ， 獨 贏 1 , 6 7 7 . 5 0 元 ， 而 第 二 場 就 由 何 澤 堯 策 方 廐 「 齊 齊 健 康 」 爆 出 4 0 0 元 獨 贏 ， 兩 駒 構 成 首 口 孖 寶 派 3 7 , 0 7 0 元 ， 打 破 去 年 9 月 1 1 日 第 九 口 孖 寶 方 廐 「 喜 喜 寶 」 搭 沈 廐 「 凱 倫 之 寶 」 的 安 慰 獎 派 1 7 , 0 9 4 . 5 元 的 今 季 最 高 孖 寶 派 彩 紀 錄 。
方 嘉 柏 說 ： 「 這 是 Crazy Odds ， 『 齊 齊 健 康 』 的 賠 率 竟 然 如 此 冷 ， 真 是 我 估 不 到 ， 此 馬 在 沙 田 1 4 0 0 米 表 現 極 準 ， 今 季 也 曾 在 同 程 贏 馬 ， 卻 沒 有 人 注 意 ， 真 是 令 我 感 奇 怪 。 賽 前 我 估 計 『 齊 齊 健 康 』 有 力 跑 得 接 近 ， 最 終 贏 埋 。 」

賽 後 新 聞 ： 三 客 串 騎 師 齊 報 捷

【 本 報 訊 】 大 摩 昨 日 先 憑 貝 湯 美 策 「 喜 蓮 獎 星 」 贏 第 三 場 女 皇 銀 禧 盃 ， 之 後 到 第 七 場 香 港 金 盃 就 由 布 文 策 「 明 月 千 里 」 捧 走 ， 兩 個 由 他 召 來 港 客 串 的 騎 師 各 贏 一 場 一 級 賽 。 而 另 一 客 串 騎 師 巫 斯 義 亦 於 尾 場 憑 東 廐 「 大 雄 圖 」 贏 馬 ， 後 駒 上 手 由 高 伯 新 訓 練 ， 未 出 賽 已 轉 投 告 東 尼 ， 結 果 一 出 即 勝 ， 馬 房 省 亮 招 牌 ， 兼 可 成 功 搶 分 爭 下 月 1 9 打 吡 入 場 券 。
「 喜 蓮 獎 星 」 昨 日 勝 出 速 度 系 列 賽 次 關 女 皇 銀 禧 盃 1 4 0 0 米 ， 取 得 頭 馬 獎 金 5 7 0 萬 ； 並 與 廐 侶 「 步 步 友 」 及 「 壯 思 飛 」 包 辦 三 重 彩 。 大 摩 說 ： 「 貝 湯 美 曾 對 我 表 示 ， 四 月 一 日 的 澳 洲 唐 加 士 打 一 哩 賽 對 手 不 強 ， 我 曾 想 過 派 『 喜 蓮 獎 星 』 遠 征 澳 洲 ， 不 過 由 於 兩 地 馬 匹 檢 疫 條 例 費 時 ， 未 能 成 行 ， 我 已 決 定 部 署 『 喜 蓮 獎 星 』 下 個 目 標 直 指 五 月 七 日 的 一 級 賽 冠 軍 一 哩 賽 。 」

賽 後 新 聞 ： 大 摩 四 W 贏 晒 兩 場 G 1 馬 王 明 月 千 里 奪 金 盃

馬 王 「 明 月 千 里 」 是 上 屆 打 吡 及 女 皇 盃 盟 主 ， 去 年 八 月 時 因 右 後 腳 受 傷 ， 直 至 上 月 3 0 日 董 事 盃 才 復 出 ， 經 過 一 場 熱 身 後 ， 昨 日 即 重 現 馬 王 本 色 ， 直 路 上 受 阻 下 仍 能 後 上 擊 敗 對 手 取 勝 ， 贏 得 5 7 0 萬 頭 馬 獎 金 ， 此 匹 五 歲 馬 在 港 累 積 四 捷 。

下 月 遠 征 杜 拜
■大摩（左二）昨日贏晒兩場一級賽，包括與布文合作勝出金盃。 大 摩 說 ： 「 『 明 月 千 里 』 今 場 狀 態 更 弗 ， 加 上 沙 田 2 0 0 0 米 是 其 強 項 ， 故 此 我 對 牠 有 一 定 的 信 心 ， 牠 在 末 段 重 現 昔 日 王 者 的 風 采 。 在 十 個 小 時 前 ， 我 收 到 杜 拜 馬 會 的 邀 請 ， 『 明 月 千 里 』 會 遠 征 杜 拜 ， 我 十 分 期 待 牠 下 仗 在 3 月 2 5 日 國 際 一 級 賽 杜 拜 草 地 大 賽 1 8 0 0 米 的 演 出 ， 美 中 不 足 之 處 是 布 文 當 日 在 澳 洲 可 能 有 大 賽 跑 ， 我 已 搵 定 貝 湯 美 做 後 備 騎 師 。 」 大 摩 創 下 1 2 度 奪 香 港 金 盃 及 五 連 霸 的 紀 錄 ， 是 歷 屆 贏 此 盃 次 數 最 多 的 練 馬 師 。 大 摩 昨 日 還 憑 韋 達 策 「 駿 皇 綵 」 和 貝 湯 美 策 「 喜 蓮 獎 星 」 及 「 蓮 花 巨 星 」 贏 馬 食 大 四 喜 。

罰 款 三 萬 元
另 外 ， 大 摩 的 「 銀 城 福 星 」 於 排 位 後 因 被 驗 出 尿 液 含 違 禁 物 質 退 出 ， 馬 會 昨 日 就 此 事 研 訊 後 ， 裁 定 大 摩 犯 規 ， 他 被 罰 款 三 萬 元 。 （ 昨 日 各 場 賽 後 報 告 重 點 明 日 刊 登 ）

仲 唔 係 大 超 班 ？ 直 路 賽 一 檔 衰 位 馬 輕 鬆 大 勝 保 持 不 敗 ！

爆 咗 幾 場 後 ， 第 五 場 三 班 1 0 0 0 米 直 路 賽 ， 終 於 開 番 次 大 熱 Win ， 主 角 由 1 3 屆 本 港 冠 軍 騎 師 韋 達 策 騎 、 隸 屬 大 摩 旗 下 的 「 駿 皇 綵 」 ， 今 趟 起 步 雖 然 唔 係 應 聲 彈 出 ， 沿 途 只 係 守 住 第 二 位 ， 但 末 段 一 加 速 即 從 後 殺 上 ， 以 輕 鬆 姿 態 拋 離 馬 群 再 下 一 城 。 此 駒 強 勢 保 持 香 港 出 賽 不 敗 ， 單 Win 及 組 合 獨 贏 A 1 分 別 派 2 5 . 5 及 1 5 . 5 元 。

大 摩 連 同 第 三 場 以 「 喜 蓮 獎 星 」 攻 下 女 皇 銀 禧 紀 念 盃 ， 話 咁 快 全 日 跑 咗 只 係 五 場 馬 ， 佢 已 經 憑 一 對 連 捷 馬 起 孖 兼 捧 盃 ， 繼 續 在 練 馬 師 榜 迫 近 領 先 的 蔡 約 翰 排 行 第 二 。

講 番 「 駿 皇 綵 」 ， 這 匹 3 歲 澳 洲 自 購 馬 上 仗 在 港 初 跑 ， 由 韋 達 贏 三 班 直 路 賽 ， 距 離 亞 軍 馬 「 運 來 寶 寶 」 一 馬 位 ， 馬 主 譚 少 強 日 前 設 宴 慰 勞 大 摩 馬 房 員 工 ， 當 時 韋 達 同 大 摩 另 一 愛 將 祈 普 敦 在 晚 宴 上 都 抽 中 獎 。 呢 次 「 駿 皇 綵 」 由 配 搭 、 騎 師 到 班 次 一 模 一 樣 ， 但 排 1 檔 是 直 路 賽 最 衰 位 ， 不 過 仍 無 驚 無 險 地 完 成 連 捷 ， 且 以 三 個 半 馬 位 之 多 輕 取 第 二 名 「 萬 事 欣 」 ， 表 現 比 上 次 更 為 突 出 ， 質 素 擺 明 超 到 暈 。

第 五 場 二 至 四 名 順 序 為 「 萬 事 欣 」 、 「 幸 運 飛 駒 」 及 「 陽 光 大 地 」 ， 四 重 彩 派 一 萬 七 千 幾 。

另 外 ， 呢 場 1 4 號 馬 「 幸 運 興 隆 」 獨 贏 閘 前 着 綠 燈 有 重 注 押 下 ， 惟 入 閘 後 卻 鬧 情 緒 ， 最 終 被 拖 離 閘 箱 ， 並 被 着 令 退 出 比 賽 。 結 果 孖 寶 投 注 了 「 幸 運 興 隆 」 的 注 碼 ， 依 例 轉 投 大 熱 門 1 號 「 駿 皇 綵 」 當 中 。

呢個真，和味到呢

全泥夜宴，請大家唔好去錯馬場

佳狗又一個考驗 我睇又有機會達陣
有啲馬真係唔係2000馬 又去做電兔

Lm

今年普遍既馬匹質素都好高, 黎梗呢1,2年每個路程既國際賽都好有機會嬴到, 包括2400米國際瓶

1200-1600
加州議長 勝得威 西方快車 四季旺 劍斷浪 赤兔寶駒
1600 -2000
美麗傳承 巴基之星 佳龍駒
2000-2400
鷹雄 喜蓮彩星 喜旺寶 達羅素 大雄圖

威仔, 步步友個班都要退役

退役啦，一個唔好彩搞到紅色禮物/大運財咁樣瓜左就仲sad

希望我旺拎到啲G3
赤兔應該可以再跑長啲
反而想知佳狗如果2000都到 叫走去跑返1600定上去2000跑
隻隻都有款頭

全泥

一季2隻初出贏2班千六
又有佳龍狗連贏4歲2場
巴雞跑長又現身
勝得威四季旺喜旺寶隻隻忠心好馬
要入場了

加州議長又跑，重要又縮返落1200泥做乜鳩

威仔步仔跑唔返

一齊退役算啦

應該可以加埋大雄圖了？

sorry 發雞盲睇漏

大口 係咪痴左線
磨刀霍霍

上次贏完 今次再贏
真係跑得好密

唔會再信佢磨刀霍霍 比佢呃過

啲旺好正

執子之手 拉

全泥宴, 亂買同爆到9彩,

上次1月中全泥, 亂買, 每場選8隻, 200蚊靈活玩, 買4連環, 頭2場都起左機, 不過之後自己買3t,6 環彩輸返晒

今朝 22.2 草閘
5班長途跳到咁快 唔係咁易
21.6 果隻牙拉玩具 上場又係好痴線 牙拉一聲唔該
是我的玩具了呢

睇左頭場咩玩法先
我覺得有啲pattern 捉下

我決定追上一次嗰隻

我次次都亂買全泥宴,
1-5檔, 再加最出個3檔, 4 連環, 8隻

泥地一定放頭有利, 外檔馬可能會一出閘死推難推擺前走, 可能咁樣返到黎

同你一樣都係捉檔捉放頭
當然有實力既馬後追都要返

是大道公公嗎

係 唔太順氣
上次泥水到底做緊咩

又有騂龍 課金時間

佢都靜左一排
上次全泥有隻冷p
仲要放比雪糕大勝

壯仔應該無乜機會攞g1
呢家有個d獎星步步更強
後有佳龍狗

加州議長 派$咁派

巫巫騎撚到咁

上次我大注劈左落去 想跳
上次逼害左你

貝仔 出先就有了
廢老唔知做乜

今次追多次

老巫真係 仲係到拜神 早兩步要走啦

好多隻鬥氣飛
騂龍 大道公公
心花怒放
飛躍成功 和平開心
瀟灑兄弟
機緣再現 真好漢

日行一善
不過唔係大雄
季尾我同你爭g2,3

冠軍一哩賽睇我表演
騂龍贏得未
我隻議長bb 1200泥一定要留意

我覺得步步友可以試下落1200G1屈下級數
始終1200好似無乜馬接到班 都仲係格同幸福指數 G3風果堆 最似樣果隻G2如意又無乜G1命

你地快d吹奏 嫡愛寶啦

識買一定買焗豬

大夫呢排啲翻生馬

神驅又出黎搵食

神仙轉場你要睇
升班輕磅無難道
攞前擺後一樣得
雷神換人更好分
結論：嫡愛寶win

我威跑第4都加3分
有返支鞭咪加10分都似

今次4檔換人 仲要唔係拉
我一定買

劍斷浪啦
覺得佢跑完打比未爆嘅話應該主力返1200-1600

有枝鞭

腎：有得威女皇銀嬉紀念盃係你啦 哇 呢場一隻姚本輝殺曬三殺大摩

霍清計你超你年你閃之後又搵到隻你浪了

唉 好懷念以前唔洗打鞭行贏G1既步步友
威爾頓同友瑩格都係收收地工
有得睇多幾場好睇了

打比用埋我田又迫害

大家點睇紅衣醒神跑完星期日加到幾多分

期待下之霍清吹奏浪仔

你點睇你自己贏打吡同埋上2000咪再搞我旺

阿蔡馬呢啲有得谷一定谷 反正掃走

腎：步步友行緊上嚟啦

想睇田泰安大把大把車落班練馬師到
就算我浪打比真係冇 我都覺得佢下季可能變第二隻小喬流水咁照拎短途G1

想當年1200大運財rip

不要再說了
過800，威爾頓走啦

睇嚟大家好多感情係步步友同威爾頓到

證明大家都好年青
不過呢2隻真係好經典

我都好年青
經典但我無咩感情

好耐未出過「文章式」分析 照舊搏P/搏入Q馬
大家交流下啦，唔鍾意睇我寫野就skip啦。
我既思路其實大家都會諗到，不過我會廢講下咁。

R7 「心花怒放」
前次泥地我有揀過，結果慘敗。原來係想減分落班。呢隻馬泥地起家，休息足夠，出牌用阿妹放頭，抽埋5檔，戰意鮮明。當然呢場「仁愛之星」都好有機會殺到佢，但熱到辣手既馬，唔洗我講大家都識自動波買。

R6 「勁精神」
泥地冷位置我都有比過大家，上次揀佢因為家族識跑泥輕磅。次次跑草地都係為減分，加陣再落班。隨時做吳長進第二隻頭馬，抽埋1檔用返同一招啦。最緊要自己扣住做步速，長進哥靠你了。

R5「瀟灑兄弟」
都唔洗我再多講，東東跑成點大家心照啦。11檔如果換一個搏馬既潘頓，點都有三甲。今季潘沈合作的確少左，但係10次就4冠1亞，四成勝出率。反正我洗濕左個頭了，唯有信多次。

無咩信心，想玩泥既巴打睇清楚當晚跑道形勢，利追定利放，內外檔分別大唔大。暫時目測機會較高既馬都排左去外檔，需要大家動動腦筋。

招牌式收尾

g持

第一次入場睇打比就係威仔鬥步步友 算係近幾年最好睇
兩隻鬥足半條直路
最後300米 威爾頓係中間 內外夾擊呀 埋面有步步友出面信利多 接近終點 講un力 威爾頓贏打比呀
勁鐘意威貝配 上年金盃重遇即勝好滾動
睇見佢而家無左800衝程好心up

又係我係賽馬日既gap出黎吹水 有印象既會記得我上一次係討論邊個華將會拎下個級際賽 今次對夜泥無乜興趣 一黎泥地放頭好着數 但點計死數都唔會計到邊隻放 二黎堆馬除左場2班千二其他都 所以出黎9up下先

今次想同巴打傾下啲騎師既(博殺個陣)騎姿 我最欣賞就係13少 真心覺佢騎馬個意念好好 用韁繩提示到隻馬要發力同令佢走得順就得 騎落去有既好少見佢分韁 有時鞭都唔打都贏 曲尺手 但已經少之有少 仲成日比人覺佢跑得hea 雖然走位真係本身唔叻仲要退步 搞到好多新一輩接觸賽馬既覺佢好廢

第二個想品題係雷神 佢伏到個身好低呢啲唔講啦 平衡超好 最欣賞佢既係入直路一立韁落左手反手鞭隻馬就會標 最有印象係隻好好機會 唔記得係咪最後個1win 一打落去隻馬真係加左好多速贏埋 其他騎師做唔到 覺得好神奇

最唔識欣賞就係黎海榮 成日覺佢令唔到隻馬加速同走得順

最易認一定係郭能 呢個鄧下鄧下咁一定係郭能啦

田騎一定唔留手隻隻都同你打爆去盡 因為佢明知自己係替工 group一有座騎就去盡 步步友威仔兩隻果兩w明明係想熱身
我劍無2000仲要比田打爆蔡硬谷打比實變大腸翻版

換個角度諗 場場800走都真係幾傷隻馬 場場都要用哂所有力 根本呢啲馬王一早要退啦 閹馬都係姐 個馬主又係大馬主 換馬都得啦 最唔想見到馬王級既馬跑唔返既一日

認我衫袖就認到我能
一定係拉起少少見到半隻前臂

13少識貨
仲要踩半搭
唔係好多騎師敢做，增加人馬平衝
但係換嚟就係危險好多

我最鍾意一定係老巫，放長疆繩比隻馬走
走得好順，控制步速快慢由人
last幾百勁過大仆街
要搏馬真係世界級

其實都係嘅，每場爆多幾百，不過呢招先係佢最佳跑法(2段爆)唔係好多馬有
元氣大傷個場係就去杜拜玩大後上
一過終點散晒，呢場係真係哂所有力
平時係香港都唔會散晒

我覺得十三少以前走位好叻 反而搭救騎功

13少識貨
仲要踩半搭
唔係好多騎師敢做，增加人馬平衝
但係換嚟就係危險好多

我最鍾意一定係老巫，放長疆繩比隻馬走
走得好順，控制步速快慢由人
last幾百勁過大仆街
要搏馬真係世界級[/quote]

巴打 我聽既講法係半踏先安全喎 因為有事個陣先易離開馬鞍

巴打 我聽既講法係半踏先安全喎 因為有事個陣先易離開馬鞍[/quote]

方便跳馬
無事個陣咪危險咗，睇你點睇

曾經聽過一個傳說，十三少可以將1隻3連w馬變5連w馬

最欣賞去馬既潘
但係唔博既時候真係好狗

同意
去馬時啲走位啲鞭

點到即止

我浪未必唔到2000 血統上有得J下先
上次1800勝得威燒到痴曬線 但我浪跟前都係頂到最後150先開始冇

我浪如果有跑冠軍一哩就好

可能蔡約翰都係靠佢接詠彩班

信唔信黃皓楠好，竟然有隻大熱門

D車輪鞭打落去打到我心都痛埋
活力歡騰 凱旋生暉

勝得威加洲議長退出打比

我上星期重睇左一次 好似打左三十幾鞭

阿旺退未 屌
告仔咪錫馬識諗

唔退啦
打隊制

唔知告狗星期日隻綫路勇狗會唔會去馬

好撚心痛

呢場輸運 我都鍾意隻馬
戰利品一樣

咁樣諗大師同格都幾挨得下

呢場真係好好睇我愛驅將男 次次有賠率都要拖

正話個星期日撐我愛將炒飯拖左天才

買左天才單P

明明開閘前回到上1.7 開閘變1.5

去馬跟住做電兔再底出大雄圖

忠心鐵馬 又識睇電算機

exact7ly what i think

其實睇電算機係咩事

屌 呢樣講笑姐
冷去熱無影

上次倒屎盃醬男冷都冇影

今場買咪本利還

我有買 我仲有條飛 但Q拖明月千里先分得90蚊

現實就係, 雷神將1隻5連w馬變3連w馬

屌啦 天才第二咪好
仆街潘頓block上block搞埋隻天才

達少

再現實就係，拉馬師將1隻3連w馬變1w馬

神童仲有邊隻

近年有邊隻贏到3場
剩係記得格格

翻翻
隻馬質高，13少經手可能又多2場

益左一場田雞

推下先
全泥夜宴無人

推

有隻馬洗濕左個頭抽唔到身
今次轉埋泥地 準備課金
我唔洗本利還 本還都好

想g

「騂龍」
我不入地獄，誰入地獄

想點買？ wp?
我都信神仙大摩轉場馬

加州姨長守尾門

WP啦 不過尺寸緊 真係要好就佢發揮先跑得掂
其實佢跑1650泥我會有信心過1800

卡士的確好高

神童應該都會爭氣既
同場又無師傅 午夜獵人

初跑泥 換神童 再增程 三大挑戰
同場有啲馬都驚驚地
大道至公上次泥水跑得差 今次我都會繼續要

貓囝加油
特登上黎留個名比你
即場再搵你

當家子
你都要加油

由於包囝 外遊日本
貓囝 難得聚首

當囝貴為晨操派 擺低晨操有異的比大家參考下

特獎
幸運神狗
金像神話
大把籌碼
幸運七星
旅遊大使
想贏就贏
超然
錢途再現
心花怒放

以上係睇操有明顯轉變 睇岩就拖多票吧

另外 三隻重心

仁愛之星
大道至公
金像神話

最好睇係老巫臨寶成智星
現實版飛毛腿

當子

仁愛之星真係諗唔到可以飛既理由
我諗潘dog一定砌馬 唯一真係要後追
心花怒放我自己都推薦左比大家 因為有多利因吸引我買

大道至公鬥氣飛同騂龍一樣 差在點買法

大家都可以睇睇 晨操有異大家唔好解讀錯一定變好
可能唔係今鋪係下鋪 自己要睇要諗下

尾場 加洲議長會唔會留力跑港澳杯？

真係得告仔答到
老老實實 拎膽行頭WP我唔買佢 拖就要
同場都仲有馬揀得上手呀

同我睇法一樣 渣膽就免了 今場嫡愛佬唔用雷神汁翻個靚檔跑泥地 仲要有分頭 搏你唔信

我都係會搏嫡愛佬 我諗都幾恨贏
最緊要抽靚檔 佢跟前都得

正解

好似退埋港澳盃喎？

新人報到

留意下錢途再現

旅遊大使上次我以為係
旅遊成手馬嚟，睇下今場泥地有冇料到

上次呢隻同大道至公 都有跟
兩隻都跑錯哂
但大使 試馬味濃
今次拉叔整課21.6 3甲囉

呢場馬, 冷門可以再拖隻津津樂道, 上場後追,追勢好好, 今次14檔, 一出閘留偽最復, 直路殺上, 記住拖一拖呀

今日都係覺得會勁爆 泥地我買馬一定係1-5檔, 加最外幾檔做馬膽,
有幾隻冷腳,想同大家講下,

第1場:七彩 幾得有次泥地閘, 隻馬後上自己衝上泥, 呢隻可能係一隻泥地馬, 要拖呀
第2場:歐洲巨星 呢幾次, 其實都有走勢, 我唔明點解依家仲係得10幾倍
第4場:津津樂道 前post 講左點解
第7場:超凡夢想 上場直路外檔追, 潘狗唔知做咩野, 唔想去, 今場唔係佢騎, 我會博

4x11 位置, 中2關都應該有錢收. 大家可以博一博

舊人留名

超凡夢想我都有諗過 呢隻馬不嬲都爆一段
如果識跑泥 呢組邊夠佢跑

半新人留名

初跑泥第6 有走勢

勇冠多 仁愛g星 旅遊大使 揸膽

後補再後補

仁愛之星 睇嚟大家都好鍾意
今次抽個靚檔 潘dog(去馬)會有心機攝

爆左次99倍之後, 我跟左幾次, 成日跑第4, 要形勢好好, 呢隻馬先可以嬴到, 唔係一隻咁超既馬, 泥地後上馬, 太熱我都係唔鐘意

潘頓今年最愛違反馬性
話唔定放呢

呢場我前幾頁都出左分析鍾意心花怒放
我覺得心花好似穩陣啲 1200內檔放頭

請起違反馬性 有個人都好鍾意做 不過全部超班馬
首映 紅衣醒神 當家精選

嫡愛寶有機入Q?

爭分奪秒
心花扣扣埋埋等呢場 係驚包皮姐手姐腳

呢場其實好多隻都好
睇你想咩做膽或者鐵角

嫡愛佬要佢同唔要佢都有理由 睇你點枰

點都要拖架啦呢隻, 做膽又唔夠膽, 但一定要拖

係咩？無留意到

尾場隻隻都有機會咁濟 好難賭

報名表上好似仲有佢名

認同

新手報到 想請教咁多位高人 你地通常賭咩方式多？見你地話做膽拖 係咩玩法？

呢場唔賭仁愛之星鐵男 長期呃錢q
賭1,2

我都半新人 不過希望你keep住出下聲啦

我玩開WP同Q

膽拖 如果買Q既話 你覺得隻馬一定有頭兩名就可以用佢做膽然後拖其他機會馬
當隻膽係1拖2 3
咁即係你會買左 1+2 1+3 一共20蚊

假設你買鐵 1 2 3
即係買左三條飛 1+2 1+3 2+3 一共30蚊
變相成本高左

如果你有信心拎膽拖其他馬 成本較低
Sorry 1999

呂健威有無打疊 驚驚地
上場又真係衝得好勁

突然醒起有位巴打膽拖2腳甩左條巨冷q
sorry離題

好有愛呀

解釋得好清楚

今晚又可以開定18台睇第六場

咁你地會吾會賭3T嫁？

睇返上次田泥夜賽，全晚大熱q得1條，加洲搭嫡愛

有11條10倍以上馬入p，其中5隻20倍以上，重有隻99倍同54倍

我會, 呢個馬季先開始買, 不過輸到傻, 最叻中左2次安慰獎

未買過，大彩池會買6寶3寶孖t，3t對我黎講注碼太大

KW解釋呢啲先勁
我都係請得1999咁

我向來無咩中獎運 所以好少賭大pool
過關都少

證明夜泥好難賭

補充，當晚8場，大熱門1w3p

你地好有經驗 多謝你地肯教我

幸運贏贏隔一隔有返30幾倍

我都無咩經驗 大家交流下
希望多啲手足傾馬

長賭會建立到自己睇馬買馬嘅方式，祝長期綠字

幾同意 建立自己睇馬買馬方式呢句

上個月我迷失左 點醒我既人係霍清

第1場, 我覺得會爆架

我會買4連環, 1-5檔,加最外幾檔, 可能再拖加隻熱門, 靈活玩

新人留名

手足追返身家未

呢個賠率f4都唔方賠得多

掉低一隻勁家輝

20k
而家控制自己唔over100一注
重心另計

呢隻我一諗再諗 唔知想點

馬仔新人留名
上個post開始做cd rom睇緊

加州議長係怕佢路程彈出彈入同告仔今日係休息日

6號打後唔太怕，1至5號都有機會殺低佢

結語
買Q位置Q都要拖

只要冇大熱, 可能過萬
8 隻亙串, 200蚊靈活玩, 2.85蚊注,
呢個玩法, 全泥宴我先咁買, 你睇返1月中個次全泥宴同之前既, 8場當中, 中1場大既, 就嬴到錢

好想買焗豬

利申潘蘇fans

上個post不在港
今晚應該係到

我覺得石哥今晚熱倒冷去

我跟過勁嘉輝好幾次

好複雜

訓身鐵男

呢隻殺左我條3寶

最驫檔外到咁 仲要阿東
嫡愛佬今次真係驚搏你唔信 爆你一鋪

史卓豐教馬就真係幾好，當然跑就另一回事啦

腎仔 啲字有聲

教多場抖2個禮拜跑谷1200比牙拉先食

收哂身贏得嫁啦

你個username

配得李寶利 有賠率
近兩日全上名

糖痴豆 x 騏名燈 x 勁家輝
發達大計

贏贏如果一陣跑出即針
唔買佢先黎跑出

利申今晚不賭

你贏 你年 你超 你閃 你浪 迫害完霍清未

做乜

講真有幾隻冷既又睇岩可惜怕佢未必贏到

印象中跑過泥 仲要識追

睇返原來跑1800 俾著我都唔追啦咁
咁反手數碼先鋒好過 上次個第七雖然輸12個馬位 但唔計第一個隻其實輸得近

利申都係不賭

邊幾隻 想g

閃亮加洲今晚生性啦，爭分奪秒拎個1檔啦

馬強王

套野姐
近排先番睇完

我柏琴日大圈

冷我岩，些牙下一齊度

原來輸比啲藍天堡馬 盈利駿馬 旌暉

係架, 所以有機架

新手 留低一隻糖痴豆

嫡愛寶sure w

幸運神狗大道至公霸氣

買小小路路發放頭馬
狄狄仔有啲手風
有賠率，係馬房西

又扮新手 認得你

大道至公唯一諗路程有變
但上一次隻馬的確有勢

想搏

呢場d馬比較惡既都係果幾隻熱門
幸運神狗 睇下轉廠之後既操練 可能係試驗性質但博佢呢場就贏
霸氣可能未減夠分 呢場冇就可以等輸多兩場先買

君悦灣擺雷神係咪浸多？

上次咁快仲頂到第二
但想試下駿瑪

頭場 非凡者跑泥地好似特佳

上場都好似係咁講

奧b

濕撚曬呀個頭 點抽身

輸到破產啦 好在今日出糧

小小地玩下 泥地咁難賭

出左糧 大大力屌落嫡愛寶到

呃錢馬

我隻加洲議長實羊

鞍上人

最近翻睇第一神拳 想改名做鷹村

藍天堡馬無貨了？

等緊霍清篇。我贏>F

今晚我復出

幸福神狗泥地長途種，1月17贏過泥閘，狄狄仔都摸到實，有倍率當佳運來賭可以

霸氣一定唔要，怕左後上王東哥，另外2個見習生呢場唔怕買

大道至公上場最快末段，增程要估，差唔我多倍率我要我隻情感馬千真萬確

今晚不賭不出了
同埋今次唔要我贏

新人留名 睇左馬post 一排
擺低頌義 同父馬泥地好 活潑飛揚同樣後追 要呢隻有廿倍

歡迎 最緊要出多啲聲 大家交流下
如果有得追 的確有冷味
不過我五班不賭了

Allin左幸運神狗

咁激動

泥地真係好難買
全日只買議長w + 拖焗豬 活力寶qpq算

睇下放學趕唔趕到去劃張4串15 兩蚊注參與下算
廢事賭咁大
趕到就貼飛

頭場5班泥地未知跑道狀況就all in
真英雄

All in $10姐

手足愈吹愈熱
唔是的愛佬

有無手足比下意見

有一隻同路

得一隻

第三場有幾隻放頭喎
唔驚咩

而家好不安

不如再買條3x7 連贏,位置q 過關,呢6隻馬

加油巴打

唔驚東東咩

咸成都唔驚啦 咪驚 唔好怯
其實我好撚驚

Sure w la 整多口孖寶 fat fat了

我博東東頂曬其他放頭出二三疊

其實點解要拖隻冷既？樓上有巴打話拖隻七彩

2檔都可以三疊
重新受訓啦 雖然瀟灑兄弟真係試過
我屌佢老味

第一場好難買

東哥有禮貌過日本人，放頭馬出閘最快都讓比人放頭，自己守3,4位

Lucky q

太多選擇

勇冠多阿妹輕鬆泊車
係咁望 望咩呀 騎多兩步泊埋條欄啦
之後我當佢唔想放都算 守第2位 轉緊灣抽出2疊 吐左血

另一個 梁家俊野孩子 又望咩呀 知你望緊啦 之後自己比人頂多二疊嘛

未入坑既人真係諗清楚先好入坑 好黑暗

博好分

舉例： 開熱 9.3倍， 開冷 110倍，

除非你覺得你拖個隻冷實唔中

買咗我嘅朋友祝贏

我

無人理 改名算

買馬要買冷

識野

鐵男幾好 但騎果個

太大氣餡 連贏兩個G1
其他馬都驚左 仲要有J 即係有得交配
偽毒馬

我準備入

屌嬲

收到風交配完腳軟

尾場潘狗一哥要好唔好？

季尾去跑安田, 之後退役, 嘆世界啦

有冇巴打知隻軍事攻略配種配成點?

活力寶 完全冇人提既

壯絲飛

唉也 柏寶黎架

去馬一定好
首先要去馬

今日淨玩一場
想改名是真的

尾場咁亂 欣賞下咪算

我一定會拖埋 仲有隻藍天保馬

想買注霸氣最驫wp2x3

最驫 上場都勁架, 頂磅, 放頭, 步速又快, 返黎輸少少
今次減左28磅跑, 返到黎唔奇架

唉 只可以講買東東係需要好大既勇氣

中過好多次東東伏

唔撚要小龍兒了 十三檔條友一定唔識跑

順帶講下 今晚華將都幾重飛
好多單位數倍

巫撚

因為個個都覺得泥地擺前走, 就返到黎 華將多數都係一招了 放頭

我都諗緊飛小龍兒要隻神驅

今晚請核爆

追風追月 勁精神 駿碼 勇冠多 最驫
買之前 祈個禱先

換牙妹騎我即刻5串1

一樣諗法

換阿妹騎, 可能隻隻大熱

尾場活力寶
泥地專家 2班接近頂磅都唔怕
之前咩對手 準備就緒 誰可拼
加上2檔 有1x倍可以試下

2隻都一定殺埋黎 再望下入面 真係唔知到時頂左幾多疊
最尾一哥殺哂

留4 5位 唔好塞死就得
做膽加重P

閃亮加洲守好位一衝過哂

唔知活力寶會唔會好似鄉村輝煌食埋最後一W就轉倉呢

鄉村唔係馬主屌練馬師先拉倉咩

咩事

記錯鄉村傳奇
當年傳聞馬主屌柒告仔拉馬

應該會咁買

鄉村輝煌轉左倉跑唔番

非凡者

吾睇好騂龍

希望今晚子健再次發功成功

系

John唔要既馬

不如巴打講下第一場你地會買咩？

你班傻鳩仲賭馬out啊，賭六仔先係致勝之道，狗會是時候震顫啊！

12 11

頭場刨左好耐都睇唔透 又係一組弱旅對決

個人鐘意 非凡者 始終我講過泥地買跟前係比較著數 今場放頭馬唔多 數黎數去都係得好性格同保證 步速唔會太快 預計都係佢單騎領放 減埋磅睇下今次埋唔埋到尾

同場大舊石仲有隻幸運贏贏 前次1200跑得近 今次走黎跑1800 實在難估 我就唔係好信

糖豆今季交左 易位難贏

雷狗果隻渣膽就不了 腳要拖翻

非凡者 拖 好性格 保證滿意 雷狗

第1場
11大爆發12活潑飛揚1特獎8好性格
第2場
1君悅灣3獨具慧眼8盛勢10騏名燈
第3場
6智愛5情意相投11執子之手3慷慨寶
第4場
11沙角威龍3和諧氣氛7風采10想贏就贏
第5場
1勇冠多4八心之友2頌友11喜得龍
第6場
10機緣再現13凱明神駒4真好漢3傾心星
第7場
4靚猴王3鐵男2公証揚鳴7阿甘
第8場
2活力寶4一哥10盈利駿馬11嫡愛寶

巴打好好人 幸運贏贏有無機？

頭場 幸運神駒 非凡者 頌義 活潑飛揚

有見地 同路

潘狗騎降班馬好有一手
前提係佢呢日唔拉馬

買左幸運狗個心好唔定

呢個堅

而家落飛

1 4 7 12

你想個心定定地咁輸定係好唔定咁贏啊

我估最後7倍開跑

幸運神驅

尾場滴愛寶又出黎害人

我想定定地咁贏

賭佢唔拉馬

買咩都唔會定架喎 博冷更加係

7+3/12

同人民武士一樣

有冇人要好性格

頭場試下 1 11 12

賭佢唔拉馬不如賭浩南放頭有打錶

12

隻活潑未必頂到 一來換左雷神
寧願要非凡者同郭撚

有

人民武士快啲死

4-8-13-11

上場我都有買p

雷拉五班惡過狗

無人講過隻頌義

我有 拖腳

怕凍

我買佢w+p 再加騎師王
屌

12、7、8

入閘落飛就重插雷拉

想要幸運贏贏 非凡者

3-12

特獎
幸運狗

隻彩利就真係無人提過

巴打都買得好 冷 有冇買怪獸家長補飛

4-7-9-12

讓14磅贏完你今場仲要讓少咗

渣就不了

打算買既時候截撚左 不過由佢啦

8 12 14

屌 子健搞鳩我隻7

活潑飛揚靚,

唔賭

幸運狗

1，8，10，11

屌

屌 慢閘 下次再追

跑咩

我又入Q了

中呀

1-4-3

非凡者屌 無力呀

屌 非凡者放唔到就知瀨野

屌你老母廢閪拉，輕磅都輸

屌 12做膽

70倍Q 先爆一場

反雷邊度報名

各位有冇中番多小

位置Ｑ 1 場 3 幸運神駒 + 4 糖黐豆 +
7 非凡者

第一場就爆

12膽等死

閪拉想點

拖左全餐屌佢老味

廢事比人狙擊 啲人惡過狗
遲下再收人

無預佢放頭

睇多場先玩

我隻13

唔利放就唔買東東2x3

頭場跑咩

非凡者跑乜撚野

我條4連環冇隻1呀

郭撚又撚

1 4 3 13

1-4-3-13

買左$10炸
唔敢膽車wp
琴晚出左早水

咖哩巴allin左幾多錢

師徒Q

見到當家你俾特獎，即刻飛8買1w

有人報名反雷啊

反佢成家

巴打第二場有咩心水？

頭先果場好多馬揀
呢場冇隻揀得過手

睇睇先

心水有無

R2 3w

駿瑪

咁早就反

未有

R2 11

再追隻4

壯絲飛
準備向當家 壯子伸手了

6 >10 12巨額

奪寶王巨額過關

屌佢老母
成個二月至少俾佢玩左三次
有大英雄冇左勁飛勁
有育馬妙星冇左運財童子
有勝利之星冇由心出發

乜野冠軍騎師咁勁呀 同吳長進交換曬啲馬嚟騎咪又5win都冇

買雷係信念
中左都無肉食

屌我條幸運qpq

r2 12 14 1

我用左佢做膽連贏拖1 4 7

比方仔玩師徒Q
我條1-3 q.... jumped

上次佢1win都無有無巴打jump

跑3-4名

幾星期無贏幾了

上星期搵佢拖全餐鼻哥窿都冇肉

痴撚線 幾多錢射落6》10 12度

成日都跑3 4

R2 9

Ching有咩心水？

小心神話久休翻黎

無電腦係身 玩小小

奪寶王如果跑得出我會報警

唔中好性格

小賭怡情

歐洲巨星增程 唔知仲追唔追好

唔識揀唯有揀駿馬

追頓寶尾先

金像神話
英友重友
盛勢
獨具慧眼

ME TOO

奪寶王

報驚

有冇leg推介，唔要1 12

跑得出我真係打去icac

不如博路路發

3

3膽

一支梅呀

奪目傷人

狂放

win

黃皓南食屎狗
又戒一排賭先

隻12

食屎啦莫雷拉

歐洲巨星

隻君悅灣好痴線喎

呢條友真係仆街黎

呢隻好離譜 在放到尾

隻馬勁

君悅灣再一次快步速唔斷
駿瑪你點跟

1 3 13 10

奪目商人下場可以再追

雷神隻馬超到

放到咁
又可以上三班了

追歐洲巨星贏弱組

又贏一場

拉姑 拉姑

皇天擊殺黃浩南

以為浩南會燒死莫狗 點知頂到番黎 潘狗今日去馬了

派啦

R1 幸運神狗p
R2 1 9 12鐵角 輸
1wp中

R3一本萬利wp 追風追月p

今場跑2 4

進步左1格

輸足半年放過我啦

識d野
唔好唱到恆哂

冷人騎熱馬

執子之手緊係和平開心啦

佢騎都咁既倍率，贏硬嫁？

屌你膽拖左12號
如果唔撚係既話又中單T
嬲

和平開心
智愛
大把籌碼

6>2 9

R3 2>11+12

我頓又準備玩賭仔了

你米a你

莫狗放到咁 多數真係有 高手始終係高手

屌 唔好迫我欣賞曬所有賽事

I AM LATE

R3要龜頭

仲記得上兩鋪泥地
有個巴打比和平開心我
中左90倍Q

指定位置馬膽
第四：巫顯東

依家唔抵買

郭能個隻掂唔掂

真係
但今次都想照要

我都睇中

鄭俊偉3 4 場 要買

求馬post手足集氣
過到3關抽5個派100

lm

J2
拉出黎呢隻老馬
係精神既

可以一戰，應該3-6

支持

cdrom快上水lm

lm了

立即多左人

2 3 9

LM定先

上左啦
我都LM左

1+2 死q

內定左個位比你

我?

r3 8 1 3 5

11號allin

係

試下隻12先

2 5 9

原來貓係有村架純

R3 3-6-9-11

希望你過曬

平時我都派過下人
希望你過曬

我同好多人都係機友 奧B WHERE

2 7 11 12

疏遠你，hehe

屌買唔到

你一早做左我機友啦
我份機友名單有你名

瀟灑兄弟上呀

痴線 10號其實好超

cls

嘩，假到

博馬 真係要博冷馬

黃晧南 駿馬 嶺喜峯

一熱 一冷

嶺喜峯啡格嬴

石哥泥地真係

10-12-1

拉叔去咗邊？轉灣都已經狂打
缺課馬贏

跑完啡格

鄭俊偉又P

好彩

即係幕後食晒

借黎用下

我揀中左佢 其他唔中

好彩買唔切

嶺喜峯真係唔太識 有無高手解答
其他都識

咁都中

買左3場，一蚊都收唔到
今場仲要四穿六，四隻都冇曬影

是咪應該中左降頭

又要入錢

21倍啡格W 5.6倍綠格P
幕後食飽未

買左PQ 無買P

我都茅錢

係咪派

路程岩
試過泥閘又OK

加上徐雨石的馬跑泥地好似食春藥咁

派加學野OK?

點解要嶺喜峯

淨係答到幕後去馬

榮恩 泥地既徐雨石係愛?

跟風拖埋

試閘表現好 44倍已經買佢開跑落飛落到仆街 賺少好多

感動嘅係，頓真係玩鳩賭仔

終於中返條冷q

有手足話孖寶重飛所以佢做膽
利申我咩都唔識

唔係 應該係
徐雨石既愛係泥地

雷神一跑啲下風啲既馬即刻收皮

下場又大熱

4場 14拖 1 2 8

跟綠格only 得兩飯着格

未跑過泥地 巳經唔使識

QP 好分過 P 啦

波YOU極比呢條友跑有的機

一本萬利個泥閘勁過嶺喜峰個閘n倍啦

睇買既時間都應該知跟格仔拖返
不過用12膽既巴打真係好膽識

有試過閘
都唔應該44咁冷既

屌你老母柏寶祝你比馬抛出去重傷
場場跑徦又大外疊又塞
星期日同今日一場都唔入p
呢場就信佢冇要韋達做膽
腳全中

真係不得好死

第三選擇 增程 十三少
R爆頭 我真係想要

諗起巴迷子

其實主要想買一本萬利

3場 一隻位置都唔中

R4 呢巴打？

好難唔谷氣超外曡又玩塞車

成雞野 派啦

呢排柏寶畫左佢算啦

幸運七星

沙角威龍

柏寶霉到仆街

8拖 1 ， 10 ， 12 試試佢先

我頓瀟洒兄弟唔好玩野得唔得

成雞都唔派 仲要放飛

好腳頭
大道至公

唔識了 又想欣賞了

沙角威龍？

買馬房算

2 11 14

8號如果係阿妹騎我實買

拉閪？不了

14wp g持13少

好腳頭 1W3P

今晚鄭俊偉有睇頭 今場有3隻馬 估下去邊隻

放底4隻唔買，睇下有冇運
8 3 9 10

其他馬好分到

雷神萬歲

數碼世界

雷神咩飛 跟手跑第4

1號有2w1p

落14號飛去1號我比個gd佢

留意下1 14條q啲飛數

1號

又中一隻

運氣依舊

2 4 10

狗達

14號頂唔住

不孝子又有馬贏

無4

有騂龍
想跳

又豬

2-4-10-8

跟左咁耐都無我份
唉

好耐冇見過放頭紹放頭贏馬

初跑串q,跑過個啲拎去劏啦

終於中 4-10

2-4-10

On99又中一隻
做咩買韋達

我都有騂龍

個個馬房都熱倒冷去

佢放馬不嬲都有一手

2 4 10 8 雷狗物四

又中撚哂d腳 金龍食屎狗

次撚次買足WP

今次無買淨拖
屌隻4做咩

龍就有隻 但係唔係騂龍

7俊 又要屌屌佢

女朋友 表示我有買

過關 獨贏
5X31 1 場 4 糖黐豆
3 場 1 追風追月
4 場 10 想贏就贏
5 場 11 喜得龍
6 場 3 傾心星 $3.2258/31
(靈活玩)
.....
想買win既睇路

屌你老母貼騂龍 無買

呢隻都放到，其實一定賺佢點會放唔到，但佢師傅都要換人

想靜下
心很痛

中腳唔中膽

我個心好撚痛啊

買大道至公又重創

位置 跟

騎師王真係為西拉而設
西拉唔去其他有份爭既就唔去
去到尾二場W2場大熱又拎

買左十三少18倍
二場綠格以為拎到分,,場場冇

2610

梁國雄你在哪

上水先 2個賽日表示和味
獎星講馬你要聽

八心之友有無機？

頒友

求水

有無巴打入左場

有無人支持鐵男啊

好驚楠楠又同閪拉鬥燒
但想要

屌，睇睇下節節跌咗張咁嘅嘢出嚟

係咪叫我今晚可以唔洗賭

跟住我睇到第六場14號，諗都唔諗擺低$10 P，希望可以逢凶化吉

御風雲有p ok?

郭能拎分未

頌友

輸到仆街

方蛇

節節領先 ?

必搏

有入

夠膽用金筷子起筷

係，我依家成份放咗入碎紙機

我原本諗住買冷門，但成個西環都冇

睇開專業

3 5 q 有冇得諗

未睇過，求評

要求唔高1-10 pq就夠

all in 瀟灑兄弟

節節領先 係咪成日傳喜訊 ?

細個幫阿爺買 所以依家都睇呢份

八心之友

5-7-8-11

睇開冷門

你睇開 節節領先既話, 專業應該唔啱你睇

1拖5 8
再輸等心花怒放加洲議長

1 勇冠多
2 頌友

前途黑暗？

睇開冷門, 專業都應該唔啱你睇

11

有冇人要潘?

真

1-10

次關收皮

唉屌 針了

跑 11-12-2-3

屌 頌友塞

屌郭能隻頌友塞左幾耐呀

中Q有咩用
都離補唔到我騂龍既痛

拉閪終於拉完馬啦

我都有講過比紹菜騎會唔差
但自己冇買

淨係跑左50米

女朋友快d開心返

係, 唔係實有第2, 分分鐘有機會第一

小龍兒點解會比左後上皇者

中Q 有 $391 用

輸遠啲下次冷食

隻馬咁都騎到唔長進番黎

頒友塞撚到

頌友唔塞一定有第二

早啲拎出去 可能串到q

我跟左好多次
係好多次 次次買WP
今次一唔買 諗住拖Q啦 之後啲膽去曬邊

勁嘉輝

獎星

郭能騎王是夢嗎

391$都好過無
小本推落去算
提醒自己唔好衝動

我都係
拖左其他

細聲的

我叫左好多次買君悦同sick龍

歸隊屌馬

我有有提人買波YOU極
係咪冇人GET到

第6場係咪今日焦點

我當跌咗十蚊算

8-10。準備買包炭返屋企

當乜啊
等收錢

記住開18台

騂龍我叫到聲沙啦

我不入地獄誰入地獄
結果拖曬無買WP 今次仲要咁好返 買左真係本利還

傾心星贏硬sorry囉

紅海灣！

已開

18馬膽

機緣再現 傾心星

繼續追割撚

冷馬要支箭

傾心星

中返西車贏我議長個場

早d走出去坐q望w啦 條垃圾無資格騎將男

紅海灣!!!!!!!!!!!!!

重心
3 13 10

要好男人?

8搭13位置Q

不了 要屌男

議長佈署諗唔明
但我都想議長

今場我要愛寶

雷神

議長禮拜日再出 今場未必去

禮拜日退出啦下話

呢場就係大家諗唔明既地方
呢場去議長
星期日我買我暉

R6 9 12 6 7

燈死自己
輸到傻左

最冷4隻

13?

Yes

3-6-8-11

更新
5-8-13

呢場我怕熱身都3甲。

..

1-5

咁級數真係好高

呢場唔可以睇少勁精神
二班入過第三 尾段頂到 落班唔睇少得

紅運上次輸比超班雲尼拿 仍然有一定實力
真好漢 明明1200最好 係要增程 上場跑得好好都係得第四
機緣 上次第三都唔錯 但始終唔知拉馬師去唔去呢隻

勁精 拖 紅運 田雞

過咗年之後啲馬真喺好少中

傾心星 p

凱明神駒好撚顛

咩？

跑咩？

傾心星 gooooooooal

3 2 10

中膽

屌你老母郭能做咩撚野呀

中

廢柴都可以打疊上名

韋達終於贏馬啦

我今次早期出左文章式比3隻心水

瀟曬兄弟 L
勁精神 2
心花怒放 ?

希望有多隻P幫下大家

無用無睇傾心星 屌佢老母勁精神放到傻左都有 三班真係屎

真好漢洗唔洗咁後

過關巴打-1

好在有2x3收番

傾心星騎足全程都贏

收番7千幾啦都

痴撚線

都中 下次再嬴過

今日收薑

補左傾心星p 3-10 pq

田泰安可以落到咁連p都冇，真係佩服

中埋鐵男 今日就成功過3關

多謝巴打，買個時得五倍幾

傷心一問
貓講馬 有無人有睇

gun

女朋友 貓都有我

前日排位已經講完啦

心花怒放會唔會失蹤

支持
靠你加強信心中冷腳一片光明架

仁愛之星贏硬？

睇

下星期日睇中心水會出文章

得獎星講馬係透明
都是g1的錯

偽毒馬 有J

貝仔同你變左最佳拍檔

郭能騎王已死

超凡夢想點睇

湯米仔

「超凡夢想」「阿甘」點睇

無眼睇

想買2-9

阿甘

睇女朋友同貓

輸方牲暉盈利駿馬

鐵男ok?

睇咗至叻熊做兄弟熊

已買100w

鐵男當將男咁賭

呢個好笑

阿甘定心花怒放？

唔識呀
呢場心花怒放臨場係咁回飛

自己鐘意kei多d
不過佢好似無左前速 未必放得出

威先生

我買左早飛啦

新人留個名先

Apink 首歌

我諗緊之後既野
呢場唔得 月尾有場泥1200
奸既話呢場唔去又得 再減分

2 公証揚鳴
9 超凡夢想

拉西冇馬騎 ？

會唔會有人搏霸氣

同路

子建好似要左2

莫雷拉點解唔跑鐵男 有無高手解釋

6 2 3

搏柏寶

我都想知
哎呀 乜原來柏寶黎架

仲有嫡愛寶

因為我

潘狗幫幫手唔好去馬

7 9

1 2
我下晝比左架

霸你老母，差啲頂死我條q

阿妹

霸氣 癡線

乜野霸氣

正式輸撚哂

係現場睇差d以為2過哂

貓講馬有無人聽呀

心花怒放1 自己中條Q
勁精神2
瀟灑兄弟L

對唔住 無左瀟灑兄分

霸氣

冷到。。。。

霸氣晏就睇中

最尾2》1，3 田雞好波 殺上黎

公証楊鳴係輸個偏差，下次可再要

食屎啦潘狗 隻馬無都要box住鐵男 攬炒

唉我買1搭12呀點解霸氣唔頂多步呀

真係騎得吓

孖寶射加洲求中

跑乜

唔係咁向後望會好啲

買左1 搭7位置q

幸運狗 霸氣

吓都屎忽無肉 好彩2上得切炸

有冇人跟左我

下晝位巴打3隻冷中2隻

玩完波到玩馬

我文章真係唔係成日出到
有時無重心 有時真係多野做
但我都會陪大家傾馬

勁

好彩BB幫我追返

想幫小妹奶西有冇同好

3斷一我屌左好耐鬼
今次中番番黎

屌你老母呀東頂走我隻阿甘

屌 我好撚想屌9潘狗 釘9佢牌
隻馬無仲要搞9鐵男

想比佢騎爆

成晚得隻公証可以咁樣衝上黎

買左位置q 2+3+12

我都係

我憎死潘狗

我懷疑係咪又師徙Q呀

係 其他馬一係放住番 一係中間上 無咁後上 隻馬好有

我諗我地都係貪佢3.5大先好分 柒左

幸運狗呢 追幾多呀

咪亂叫

笑得好甜

今日係波輸左, 睇下係馬到執唔執得返

佢同我訂左婚啦

活力寶

呢場大熱q未呀

2 10 11。燒炭中

我都燒緊

既然係咁 藍天堡馬唔爭在比我中埋

隻活力寶1200 又得1650又得咁癲

Hi又係我。尾場12

有人記得我嗎？

霸氣都得，最驫唔係唔得呀

你係咪尾場先出現

上次比人屌係咪你

買少少跟下巴打

今次呢隻係唔錯 但佢升到上二班有保留 三班都唔係超班贏 好難要 雖然顯東今日都叫ok

場場都比放頭馬偷到雞
尾場博放頭馬 9-10-12

我都覺12有p

出三次尾場win2隻仲想點

唉我想改名 我搞死好多手足

最後一場lm

求潘狗繼續玩野 一哥唔好去馬感謝主

算喇 尾場唔識賭 執9000訓覺

12好咩？

1001